睇錯嘅唔該罰企#同我一齊

消毒液囉
我睇唔到其他字喎